係屯門唔見咗隻狗仔

今日4/19下晝3點係屯門兆康苑3,4期
走失左隻中小型黑色金色約瑟
佢叫Bobby 請聯絡 53005033

咁大雨先嚟走失

推

推！！！！！

Push

推！

搵返啦 感謝大家

邊頭搵返

Facebook有人打比我話佢跑左去麒麟豪苑 有看間執到

推推推

樓主以後睇實啲呀

幫推